其實地盤佬個飲食習慣多油多糖多鹽，係咪好快死？

我斷估佢地都係餐餐茶記架啦，仲要長期咁食，仲有地盤佬實有食煙飲酒，基本上最攞命啲生活習慣佢地有齊晒，其實五十歲命會唔會差唔多

支那人食開週期表邊有咁易死

佢運動出汗多過哂班日日坐寫字樓既人，我估可能會長命d

佢地應該有消耗到糖油
鹽就出汗

不過食煙死全家就梗架啦

人地消耗得到
冇油冇糖冇鹽邊有力開工

多數有好幾種病會老年出現
唔係大傷 係內傷
1 肺炎
2 耳容易有損傷
3 飲食不定時 好易有糖尿病
而且d人好鐘意請人飲甜野
飲得多 唔覺唔覺就中招
4 皮膚病同過敏 如果本身體差好易生蛇
5 坐機多 易中尿毒

如果係食飯食多唔怕
但如果係飲酒 飲甜野 一下升糖升得多
成日咁做就易有糖尿

鹽多易有高血壓 加上地盤工 操熱 操勞加 心情差
一下唔小心就有耳水不平

笑左

井底蛙

唔會好快死，不過老左會周身病痛

茶記就一定唔健康？寫字樓都係出街食多油糖鹽野，關地盤佬咩事？

佢地成日叫雞

根本基層上打工仔都係咁食

冇消耗 仲早死